好難觸摸呀

男朋友一返工就會無左影，覆唔到機，呢個真心明白
放工佢會攰，我都知。
佢返早的話放工就去睇下玩具，返屋企食飯咁，食完飯隨時攰到唔小心瞓著左
收夜就更加啦 有時我都瞓左
而佢覆機真係好慢，短則隔10幾分鐘覆一次，長則隔個幾兩個鐘都得
咁計計落落，一日講到十句野已經叫正常。我地都好少會whatsapp講果日發生咩事，一黎佢可能無呢個習慣佢唔會咩都同我講，二黎我知佢攰費事講咁多野要佢聽，我都知佢無心機覆。咁唔講呢啲，平日whatsapp講野就顯得好冷清，講既野好形式化
有時佢會po下啲cap圖上story，見佢同朋友講野又可以好快覆到日講夜講果啲。其實果下心理又會唔平衡
就係靠一個禮拜見一次咁傾個計，見面既時候都好正常架，但見完又要再loop過呢個過程
呼 其實好攰
咁相處是咪正常，其實明明大家都返緊工，但點解感覺大家個世界都好唔同咁
咁耐以黎我都睇唔透到底係點解
好想知返緊工既你地平時點同另一半維繫感情

試下等佢收工個陣陪佢睇下玩具

一齊咗幾耐呀樓主？

有時佢會一支箭咁飛左去，自己睇完就走
覆得慢到，佢話完去睇玩具，我問佢係邊我過去搵佢，佢再答就話睇完啦咁樣

兩年

咁不如你地搵幾日係出面食埋夜晚啦 佢咁急返去有野做定點

一係收工話攰，一係約左人(佢都真係幾多約 )，再唔係佢就話想返屋企食住家飯

一齊住未唔駛咁煩lor

兩年都忍到好快80歲架喇

一直係咁都忍到都唔差在忍埋下半世啦

試下唔理佢 睇下佢有咩反應
如果佢都唔care
咁分得啦

我都希望自己真係忍到

就係忍唔到 中間都有分過手
但大家都離唔開大家又一齊返

試過 唔理佢咪又主動撩下你 約返你囉
當你以爲佢對你上心既時候 自己無意中又會主動左 佢咪又打回原形

同男朋友一齊就半年 朝朝早都會講早晨然後傾幾句，跟住就做嘢
佢返工都比較忙所以通常佢都會交低聲話「做嘢先」「準備開會」然後無咗影幾個鐘之後放工果時又出現返
有時真係得閒放到工大家就會約放工出嚟食個飯陪佢睇吓玩具咁 陪佢睇玩具都幾開心
絲打可以試吓同男友提出下

而放假通常大家禮拜六都會見 禮拜日就會用嚟休息唔出街 但大家想見都會見

佢份人好獨立 獨立到想做咩就即刻自己去做左先
我永遠都係被通知 想陪都陪唔到
佢都可以放工出現返就好啦

幫佢出火咪得

忙到無時間出
佢見朋友仲多過見我

屌厭左你姐

無扑過野 何來厭

味朴都咁好可能佢都係唔想冇拖拍先同你一齊 利申 從男人角度分析

邊一個發明了返工
返工返到個人拍拖既心力同時間都少左好多

好多人都係咁
無論男朋友同朋友

當你免費雞